好心垃圾sony比返marvel拍喇

猛毒拍到pat屎咁仲搶住做

cannot agree more

1

你班撚樣正食屎狗
即係強權就要奶?

當年邊個窮到要賣版權?
我投資 而家有回報 迪士尼就話唔撚得
撐果啲撚樣都智障

好心迪共俾多啲錢人啦 又要用人又度縮

依D關我撚事
依家搞到觀眾受害
垃圾SONY拍撚到MARVEL質素咩

咪就係marvel搞到觀眾受害囉 柒撚
佢想你呢啲咁既傻仔 幫手屌sony 逼佢跪低
接受啲不公平條款 霸權狗未死就係因為有你呢啲人支持

我倒轉問你冇蜘蛛俠marvel點鳩樣拍得好睇呀?

on9
你不如話入機場就係渣住政府春袋
結果呢😏